<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<items>
<item><url></url><title>Reencarnação é real? Garota se lembra de sua vida passada e encontra sua antiga família</title><content>Purnima Ekanayaka, uma criança em Sri Lanka, nasceu com um grupo de cor clara, marcas de nascença no lado esquerdo do peito e costelas inferiores ela diz que em sua vida passada , ele era um homem, ela alegou para ter sido um fabricante de incenso e quem morreu em um acidente.   Ela começou a falar sobre uma vida anterior quando tinha três anos de idade, mas seus pais inicialmente não prestaram muita atenção em suas declarações. Quando ele tinha quatro anos de idade, ele viu um programa de televisão sobre Kelaniya Temple, um conhecido templo que estava a 145 milhas de distância, e a garota disse que o reconheceu.  Mais tarde, seu pai, o diretor da escola e sua mãe, uma professora, levaram um grupo de estudantes ao templo Kelaniya. Purnima foi com o grupo durante a visita. Enquanto estava lá, ele disse que ela havia vivido do outro lado do rio que corria ao lado do templo.   Quando tinha seis anos de idade, Purnima fez cerca de vinte declarações sobre sua vida anterior, descrevendo um fabricante de incenso e morreu em um acidente de trânsito.   Ela mencionou os nomes de duas marcas de incenso, Ambiga e Geta Pichcha. Seus pais nunca tinham ouvido falar deles e, quando o dr. Haraldsson verificou as lojas em sua cidade, nenhum deles vendeu essas marcas de incenso.  Mais tarde, um novo professor começou a trabalhar na cidade de Purnima. Ele passou fins de semana em Kelaniya, onde sua esposa morava. O pai de Purnima contou-lhe o que Purnima havia dito e a professora decidiu consultar Kelaniya para ver se alguém que concordara com suas declarações morrera.   A professora disse que o pai de Purnima lhe deu os seguintes itens para verificar:   Ela havia vivido do outro lado do rio do templo Kelaniya.   Ela havia feito incensos com as marcas Ambiga e Geta Pichcha.   Ela estava vendendo incensos em uma bicicleta.   Ela morreu em um acidente com um grande veículo.  Então ele foi com seu cunhado, que não acreditava em reencarnação, para ver se uma pessoa poderia ser localizada para coincidir com essas declarações.   Eles foram ao templo Kelaniya e pegaram uma balsa para atravessar o rio. Lá, eles perguntaram sobre os fabricantes de incenso e descobriram que havia três pequenas empresas de incenso familiar na área.   O dono de uma delas disse que as marcas de seu incenso eram Ambiga e Geta Pichcha. Seu cunhado e associado, Jinadasa Perera, havia sido morto por um ônibus quando estava vendendo paus de incenso no mercado em sua bicicleta, tudo isso aconteceu dois anos antes de Purnima nascer.  A família de Purnima visitou a casa do dono pouco depois. Lá, Purnima fez vários comentários sobre os membros da família e seus negócios, e todas as suas declarações estavam corretas, e a família aceitou como se Jinadasa tivesse renascido. O Dr. Haraldsson começou a investigar o caso quando Purnima tinha nove anos de idade. Ele registrou as vinte declarações que seus pais disseram que Purnima havia feito antes das duas famílias se conhecerem.   Além dos já mencionados, incluíam os nomes da mãe e da esposa de Jinadasa e o nome da escola que Jinasa frequentara.   O Dr. Haraldsson verificou que quatorze das declarações eram precisas para a vida de Jinadasa. Três estavam incorretas e a precisão de três delas não pôde ser verificada.  Também obteve o relatório da autópsia de Jinadasa, que foi documentado com costelas fraturadas do lado esquerdo, um baço rompido e abrasões que funciona diagonalmente do ombro direito sobre o peito para o abdômen inferior esquerdo. Isso correspondia às marcas de nascença que Purnima tinha em seu peito e costelas.   Durante décadas, houve relatos de crianças pequenas falando sobre a vida passada em detalhes vívidos. A discussão sobre a existência da vida após a morte continua por séculos.   A história de Purnima, do Sri Lanka, é um dos casos mais documentados.   O professor Jim B. Tucker, da Universidade da Virgínia, coletou informações sobre 2.500 casos de reencarnação.  Tucker vem investigando esses casos há várias décadas e acredita que a ciência pode explicar o fenômeno da reencarnação.   "A física quântica indica que o mundo físico emerge da consciência", disse o professor.   Esta é a base da teoria segundo a qual o mundo material é criado pelo cérebro. Portanto, nossa consciência não depende do mundo material.   Quando uma pessoa morre, a consciência entra em um novo cérebro e começa uma nova vida.   Segundo a pesquisa de Tucker, 70% das crianças estudadas afirmam que sua vida anterior foi interrompida por uma tragédia, como no caso de Purnima. Algumas crianças lembraram o tempo entre a morte e um novo nascimento.  Os estudos continuarão até que haja evidência suficiente para provar a existência da reencarnação.</content></item>
<item><url></url><title>Criança de um ano e meio detalha informações verificadas sobre sua vida passada</title><content>Na idade de cerca de um ano e meio, Nazih disse à mãe: "Eu não sou pequena, sou grande"   Se você ouvisse uma criança fornecer informações detalhadas sobre a vida de um homem morto que Ele aparentemente não poderia saber através de meios normais, você acha que ele é a reencarnação desse homem?   O psicólogo Dr. Erlendur Haraldsson, professor emérito da Universidade da Islândia em Reykjavik, estudou há muito tempo a reencarnação. Ele revelou um caso que começou a investigar em 2000, no qual uma criança chamada Nazih Al-Danaf deu muitos detalhes corretos sobre sua suposta encarnação de vidas passadas.  O Dr. Haraldsson trabalhou com um investigador local, Majd Abu-Izzeddin, no Líbano, para entrevistar membros da família da criança e da família do falecido. Todas as testemunhas foram entrevistadas várias vezes com vários meses de intervalo e mantiveram a mesma história em geral. O testemunho mais impressionante veio da esposa do homem morto, que testou o conhecimento da criança sobre sua vida com o marido.   Primeiro falando sobre outra vida  Com a idade de cerca de um ano e meio, Nazih disse à mãe: "Não sou pequeno, sou grande, carrego duas pistolas, carrego quatro granadas de mão, sou" qabadai "(uma pessoa forte e corajosa). Não se assuste com granadas de mão. Eu sei como lidar com eles. Eu tenho muitas armas. Meus filhos são jovens e eu quero ir vê-los. "  Ele usou palavras que seus pais não esperavam que ele soubesse nessa idade, mostrou um interesse incomum em cigarros e uísque, falou de um amigo mudo que só tinha uma mão, disse que tinha um carro vermelho, e ele disse que ele morreu quando tem pessoas atirando contra ele. ele disse que foi levado de ambulância para o hospital, e ele colocou a anestesia no braço no caminho. ele pediu para ir à sua casa em Qaberchamoun, uma pequena aldeia que fica a cerca de 10,5 milhas (17 km) de distância.  Nazih tem família perto de Qaberchamoun, mas nunca esteve na cidade e não conhece ninguém na cidade. Depois de anos irritantes, seus pais finalmente o levaram para Qaberchamoun quando ele tinha 6 anos de idade, em 1998. Alguns de seus irmãos também eram.   Encontrar a casa, conversando com sua 'esposa'  Eles chegaram a um cruzamento de estradas em seis Qaberchamoun. Nazih apontou para uma estrada e disse-lhe para segui-lo. Então ele ordenou a seu pai que esperasse a próxima entrada na estrada e depois fosse até onde sua casa estava. Seu pai, Sabir al-Danaf, fez o que os meninos disseram. Finalmente, ele foi forçado a deixar o carro, porque a estrada estava molhada e ficou difícil de dirigir. Nazih pulou e correu à frente. Seu pai o seguiu e as mulheres saíram para conversar com um homem local enquanto esperavam que Nazih e Sabir voltassem.   Quando as mulheres descreveram o que Nazih lhes dissera, o homem ficou aturdido. Os dados correspondem ao pai falecido. O Dr. Haraldsson entrevistou este homem, Kamal Khaddage, cujo pai, Fuad Assad Khaddage, havia morrido muitos anos antes.  Nazih foi incapaz de reconhecer qualquer uma das casas à frente, então ele e seu pai voltaram para o carro. Khaddage pediu a sua mãe que falasse com o menino. Tendo ouvido que a criança pode ser a reencarnação de seu marido, ela o colocou em teste.   Ela perguntou a ele: "Quem construiu a base desta porta na entrada desta casa?", Nazih respondeu: "Um homem da família Faraj". Essa resposta estava correta.   Ela perguntou se ela havia sofrido um acidente quando moravam na casa de Ainab. Nazih disse que ele havia deslocado o ombro uma manhã. Ele levou-a ao médico quando chegou em casa do trabalho, e colocaram gesso nele por um tempo. Essa resposta estava correta .  Ela perguntou se ele se lembrava de como sua filha, Fairuz, adoecera. Ele disse: "Ela foi envenenada por medicação e eu a levei para o hospital". Essa resposta estava correta .   Nazih foi a um armário particular, por sua própria vontade, e disse que era ali que ele guardava suas armas, embora nenhuma estivesse lá naquele momento. Era nesse ponto que Fuad mantinha suas armas. O menino perguntou à viúva de Fuad se ele lembrava como seu carro havia parado duas vezes na estrada para Beirute e os soldados israelenses os ajudaram a recomeçar. Esse fato aconteceu . O menino mencionou o barril no jardim usado para ensinar sua esposa a atirar, e correu para ver se ele ainda estava lá.  Najdiyah mostrou para Nazih uma fotografia de Fuad e perguntou: "Quem é este?" O menino respondeu: "Este sou eu, eu era grande, mas agora sou pequeno" </content></item>
<item><url></url><title>Acadêmicos dizem que a ''cultura do estupro'' vem da Bíblia</title><content>Um juiz que se aposentou recentemente enfrentou acusações de culpabilização da vítima quando ela usou seu último caso de tribunal como um apelo às mulheres para que “se protejam” dos estupradores, mantendo-se sóbrias.   A juíza Lindsey Kushner reafirmou essas opiniões em uma entrevista televisiva no Good Morning Britain, perguntando: "Por que você não deve dizer - esteja atento às mulheres?"  Os comentários de Kushner foram recebidos com uma resposta mista. Alguns a elogiaram por usar seu último discurso antes de sair do banco como um gesto de preocupação e alerta para as mulheres que, acredita ela, se tornam mais vulneráveis ​​ao estupro depois de consumir álcool. Outros, incluindo representantes da Crise do Estupro e algumas ativistas feministas , veem esses comentários como extremamente perigosos - comentários que encorajam e afirmam atitudes de culpabilização da vítima que, por sua vez, perpetuam os estereótipos que sustentam a cultura do estupro .  Infelizmente, Kushner está longe de ser o único juiz em um caso de agressão sexual a comentar o comportamento “ irresponsável ” ou “ provocativo ” de mulheres e meninas .  Atitudes bíblicas para estuprar  Como um documento cultural profundamente influente, a Bíblia tem muito a dizer quando se trata de atitudes em torno do sexo, da vergonha e da identidade de gênero. O estupro é endêmico na Bíblia (literal e metaforicamente ) e, na maioria das vezes, funciona como um canal para a competição masculina e uma ferramenta para defender o patriarcado.  Por exemplo, o estupro de Bate - Seba por Davi é repetido no estupro de seu filho, Amnon, de uma meia-irmã de Tamar, e no estupro do filho Absalão, das dez concubinas de Davi . E em Juízes 21, os benjaminitas são “ salvos da extinção ” através do massacre de mulheres de Jabes-Gileade e Siloé.  Um traço comum no texto bíblico é que as mulheres são responsáveis por manter sua "pureza" sexual . Isso não é do interesse de seu próprio bem-estar, mas para garantir que, como propriedade masculina, as mulheres permaneçam “sem danos” . Esta parece ser uma situação sem vitória. A conseqüência para Dinah , que transgride as fronteiras sociais indo “conhecer as mulheres da terra”, é estupro. As mulheres que cumprem ideais femininos, como Bate-Seba , que é descrita como “muito bonita”, tendem a atrair atenção sexual masculina negativa, muitas vezes violenta.  Em outras palavras, de uma forma ou de outra, as mulheres são constantemente implicitamente culpadas, tanto na Bíblia quanto na cultura contemporânea, por seu estupro.  Culpar a beleza de alguém  Um caso em questão é outra mulher bíblica “muito bonita”, Susana . Susana é o tema de uma tentativa de estupro por dois anciãos, que a espionam enquanto ela toma banho antes de conspirar para coagi-la a fazer sexo:  Olhe as portas do jardim estão fechadas, e ninguém pode nos ver. Estamos ardendo de desejo por você; então dê seu consentimento e deite-se conosco. Se você recusar, nós testemunharemos contra você que um jovem estava com você, e foi por isso que você mandou suas criadas embora.  No texto bíblico, a beleza de Susana é a culpada de atrair as atenções dos anciãos. Em um enredo que ecoou nos tribunais de hoje , o testemunho de Susana não é acreditado e sua conduta sexual é posta em questão . É preciso um homem, Daniel, para defendê-la e resgatá-la da execução depois que ela recusar a oferta dos anciãos.  Em sua defesa bem sucedida dela e condenação dos anciãos, Daniel diz: "A beleza te seduziu e a luxúria perverteu seu coração". Aqui, como tantas vezes na sociedade contemporânea, estupro e agressão sexual estão ligados à atratividade das mulheres ao invés de um crime violento de poder e controle . Mesmo na arte, Susana é implicitamente culpada por ser alvo. Como observou o crítico John Berger , Susana, como Bate-Seba, é frequentemente representada se olhando no espelho enquanto toma banho:  O espelho era frequentemente usado como um símbolo da vaidade da mulher. A moralização, no entanto, foi em grande parte hipócrita. Você pintou uma mulher nua porque gostou de olhar para ela, colocou um espelho na mão e chamou a pintura de Vaidade, condenando assim moralmente a mulher cuja nudez você representava para seu próprio prazer.  As palavras de Kushner continuam esta tradição não tão grandiosa de culpar as vítimas . Kushner sugere que mulheres que não exibem “comportamento desinibido” abstendo-se do álcool são mais capazes de lutar contra homens com “más intenções”. O que é fundamental aqui é que moderar o comportamento das mulheres não faz nada para abordar a questão do estupro ou desmantelar a cultura do estupro. Apenas transfere a responsabilidade social coletiva para impedir o estupro e a agressão sexual à das mulheres individuais.  As mulheres que não concordam em se auto-policiar são culpadas pelas ações dos outros . O que Kushner está dando não é “apenas conselhos” ou “senso comum”; reduz o estupro a uma escolha: escolha alguém para ser alvo de ataque e não de si mesmo.  A conversa em vez de continuar a julgar as mulheres por seu comportamento, talvez seja hora de começarmos a julgar uma sociedade que culpa as mulheres por estupro.  Katie Edwards , diretora do SIIBS, Universidade de Sheffield e Emma Nagouse , doutoranda em estudos bíblicos interdisciplinares, Universidade de Sheffield</content></item>
<item><url></url><title>Stephen Hawking foi morto para impedir Trump de revelar a verdade sobre os alienígenas?</title><content>Uma nova nota de Sorcha Faal e suas fontes russas, onde se diz que Stephen Hawking foi morto para impedir que Trump revelasse a verdade sobre alienígenas.  Um novo relatório incrível pelo Serviço de Inteligência Exterior (SVR) circulando no Kremlin hoje afirma que é "mais do que provável" que o famoso físico teórico Stephen Hawking britânicos foi morto apenas 10 dias depois de sua revisão de 4 de março de sua pesquisa científica.   O artigo intitulado "A saída suave da inflação eterna", disse que era "a chave para desvendar universos paralelos", cuja  pesquisa   interdimensional foi financiado pelo bilionário físico russo Yuri Milner e cujas descobertas mais secretas foram canalizadas para o presidente Donald Trump, por seu genro Jared Kushner, dono da empresa de tecnologia imobiliária Cadre, com sede em Nova York, junto com Milner,  Artigo completo em vídeo: </content></item>
<item><url></url><title>Cientistas afirmam que se comunicar telepaticamente é possível, e pode vir mais cedo do que você imagina</title><content>Se você já assistiu aos filmes dos X-Men e desejou ter os poderes telepáticos de Jean Gray ou Professor X, então você pode estar com sorte.  O cirurgião cerebral Dr. Eric Leuthardt, da Universidade de Washington, está confiante de que no futuro os humanos serão capazes de obter implantes cerebrais que lhes permitirão compartilhar informações com outras pessoas.  O trabalho de Leuthardt é entender e analisar as limitações do cérebro e como poderíamos usar a tecnologia para superar essas desvantagens.  Em uma entrevista em profundidade com o MIT Technology Review , ele explica como os chips implantados em nossos cérebros um dia darão aos humanos uma interface semelhante a um computador em sua cabeça, o que significaria uma enorme conquista evolucionária para a espécie.  Uma verdadeira integração neural fluida vai acontecer.  É só uma questão de quando. Se são 10 ou 100 anos no grande esquema das coisas, é um desenvolvimento material no curso da história humana.  Leuthardt acredita que, se a tecnologia for desenvolvida, não só dará aos humanos a capacidade de se comunicar com máquinas, mas também lerá a mente de outras pessoas.   Tudo isso depende de pesquisas adicionais sobre o funcionamento fundamental do cérebro e os códigos que ele usa para processar informações.   Outros, como Mark Zuckerberg, do Facebook, e Elon Musk, da SpaceX, também manifestaram interesse em desenvolver esse tipo de tecnologia, e Leuthardt acredita que isso pode não estar muito além de nós.  No ritmo em que a tecnologia muda, não é inconcebível pensar que, em um prazo de 20 anos, tudo em um celular poderia ser colocado em um grão de arroz.  Isso poderia ser colocado em sua cabeça de uma maneira minimamente invasiva, e seria capaz de realizar os cálculos necessários para ser uma interface cérebro-computador realmente eficaz.  A chave para isso será compreender como os neurônios do nosso cérebro se comunicam e funcionam de fato.   Leuthardt conduziu uma pesquisa inicial sobre a ideia ao lado dos cientistas da computação Gerwin Schalk e Elmar Schmeisser, do Escritório de Pesquisa do Exército dos EUA.  Ao usar eletrodos e algoritmos em 12 pacientes epilépticos acamados, eles descobriram que eram capazes de decodificar os componentes complexos da fala e como o cérebro identifica a fala.  Embora Leuthardt admita que eles ainda estão tentando entender suas pesquisas, isso mostra que há potencial para esse tipo de tecnologia.   Schalk diz:  O que você realmente quer é ser capaz de ouvir o cérebro e falar com o cérebro de uma forma que o cérebro não consegue distinguir do modo como ele se comunica internamente, e não podemos fazer isso agora.  Nós realmente não sabemos como fazer isso neste momento. Mas também é óbvio para mim que isso vai acontecer.  E se e quando isso acontecer, nossas vidas vão mudar e nossas vidas vão mudar de uma maneira completamente sem precedentes.  Leuthardt acredita que com recursos financeiros suficientes ele poderá desenvolver um implante que estará disponível no mercado em geral e não necessitará de cirurgia para   O cientista, que também é um romancista de ficção científica e dramaturgo premiado, acrescenta que está certo de que isso vai acontecer e que vai mudar nossas vidas significativamente quando isso acontecer.   Isso vai acontecer. Isso tem o potencial de alterar a direção evolucionária da raça humana.   HT Daily Mail Daily Mail</content></item>
<item><url></url><title>Você sabe por que é recomendado comer alho com o estômago vazio no período da manhã? Descubra aqui!</title><content>Nossas avós em algum momento poderia mencionar-nos que o alho traz grandes benefícios para o nosso corpo, mas ter um odor muito forte e um sabor um pouco desagradável , não atendidas-los e acreditar em nós é normal, essa é a primeira impressão que nos dá esta alimento...  No entanto, não podemos negar o fato de que essas velhas senhoras que querem apenas o nosso bem sabiam de muitos segredos, porque a ciência tem mostrado que comer alho com o estômago vazio , todas as manhãs curar várias doenças e enfermidades.  Suas propriedades medicinais englobam muitos aspectos negativos da nossa saúde, alcançando a cura das doenças mais fortes e desaparecem fácil e rapidamente a desconfortos esporádicos . É necessário saber que quanto mais alho cru nós comemos, mais saudável será nosso corpo, poderemos até parecer mais jovens, pois melhora nossa pele em pouquíssimos períodos de tempo.  Porque é recomendado comer alho com o estômago vazio  Quais são as propriedades do alho?  Alho tem fibra , manganês , selénio , cálcio , potássio , fósforo , ferro , vitaminas B1 , B6 e C . Além disso, é dotado de muitas propriedades antioxidantes , anti-inflamatórias , antiespasmódicas , antibacterianas e antibióticas . Graças a todos esses componentes, esse alimento pode ser muito poderoso e eficaz para curar as seguintes doenças:  Doença de Alzheimer Diabetes Alguns tipos de câncer Parasitas Depressão  Que benefícios o alho nos dá?  Envelhecimento lento:  Isto é porque estimula a produção de colágeno, então os radicais livres são exterminados e rugas, manchas, acne e todos os tipos de imperfeições faciais vão desaparecer.  Eles abaixam o colesterol:  Quando o colesterol e os triglicerídeos estão em níveis muito altos, pode causar muitos danos ao organismo , devido a isso, o alho combate todos os tipos de reações e reduz suas porcentagens em pouco tempo.  Fortalece o sistema imunológico:  Ao consumi-lo fortalece o sistema imunológico, impedindo assim que qualquer bactéria , microorganismo ou vírus entre em nosso corpo, então haverá menos chance de sofrer de qualquer doença.  Protege o coração  O bombeamento de sangue que o coração emite deve ser regular para que as artérias não fiquem entupidas, se isso acontecer, pode até levar à morte. Felizmente, o alho regula os batimentos cardíacos e limpa as veias, de modo que o oxigênio transita por todo o corpo sem problemas  Melhora o sistema cognitivo:  Os efeitos do alho são notados muito em breve, especialmente em nossa visão e memória , pois estimula todo o sistema nervoso, com ênfase especial na área cognitiva responsável por manter intactas as nossas memórias e estimular a boa visão.  Por que é necessário consumir alho com o estômago vazio?  Simples, o alho é um alimento totalmente antibacteriano , isto é, erradica todos os tipos de bactérias que estão armazenadas em nosso corpo. É que esses microrganismos são especialmente sensíveis da manhã e se comer dente de alho cru antes de consumir qualquer outro alimento, irá facilitar o trabalho desintoxicar o corpo , expulsando as bactérias rapidamente.  Você achou este conteúdo interessante? Compartilhe em suas redes sociais e deixe-nos todas as suas opiniões e preocupações na seção de comentários.</content></item>
<item><url></url><title>Dra. em Física nuclear afirma que o planeta X (NIBIRU) existe e desafia a NASA a provar o contrário</title><content>A Dra. em física nuclear Claudia Albers, que anteriormente trabalhou na Universidade de Witwatersrand, em Joanesburgo, África do Sul tornou-se um dos crentes em Nibiru mais proeminentes que afirma que a Terra realmente está em perigo.   Ele escreveu vários livros sobre o assunto, incluindo o ''Planeta X, O Despertar''   Mesmo que a NASA tenha feito uma declaração oficial de que não há nenhum mini sistema solar orbitando nosso sol, ela desafiou a agência espacial norte-americana a provar isso.   Vídeo:</content></item>
<item><url></url><title>Papa Francisco pede "um governo mundial" para "salvar a humanidade"</title><content>Nos dias de hoje, foi divulgada uma nota em que o Papa Francisco fez um apelo global para abordar a mudança climática, além de outros líderes religiosos, juntamente com o Papa, também fez uma declaração para a unidade mundial apresentada em um vídeo, como resultado de que vários Teorias sobre essa nota que a relacionam com a nova ordem mundial e a divulgação extraterrestre, então essas duas versões da nota:  
A primeira: O Papa Francisco chamou de "um governo mundial" e "autoridade política" na semana passada, argumentando que A criação de um governo mundial é necessária para combater questões importantes como "mudança climática".  A primeira: O  Papa Francisco chamou de "um governo mundial" e "autoridade política" na semana passada, argumentando que A criação de um governo mundial é necessária para combater questões importantes como "mudança climática". 
O Papa Francisco vai chamar esta semana para mudanças nos estilos de vida e consumo de energia para evitar a "destruição sem precedentes do ecossistema" antes do final deste século, de acordo com um rascunho elaborado de uma encíclica papal. Em um documento publicado por uma revista italiana na última segunda-feira, o pontífice alertará que a falta de ação teria "sérias conseqüências para todos nós".   O Papa Francisco vai chamar esta semana para mudanças nos estilos de vida e consumo de energia para evitar a "destruição sem precedentes do ecossistema" antes do final deste século, de acordo com um rascunho elaborado de uma encíclica papal. Em um documento publicado por uma revista italiana na última segunda-feira, o pontífice alertará que a falta de ação teria "sérias conseqüências para todos nós".  
Francisco também pediu uma nova autoridade política mundial encarregada de "combater ... a redução da poluição e o desenvolvimento de países e regiões pobres". Seu apelo ecoou seu predecessor, o papa Bento XVI, que numa encíclica de 2009 propôs uma espécie de super-ONU para lidar com os problemas econômicos e as injustiças do mundo.  Francisco também pediu uma nova autoridade política mundial encarregada de "combater ... a redução da poluição e o desenvolvimento de países e regiões pobres". Seu apelo ecoou seu predecessor, o papa Bento XVI, que numa encíclica de 2009 propôs uma espécie de super-ONU para lidar com os problemas econômicos e as injustiças do mundo. 
O papa pedirá uma revolução ética e econômica para evitar uma mudança climática catastrófica e uma crescente desigualdade em uma carta aos 1,2 bilhão de católicos do mundo.   O papa pedirá uma revolução ética e econômica para evitar uma mudança climática catastrófica e uma crescente desigualdade em uma carta aos 1,2 bilhão de católicos do mundo.  
Em uma encíclica sem precedentes sobre o meio ambiente, o pontífice deve argumentar que a exploração dos recursos do planeta pela humanidade cruzou os limites naturais da Terra e que o mundo enfrenta a ruína sem uma revolução nos corações. e as mentes. A mensagem esperada, que será enviada aos 5.000 bispos católicos do mundo, será publicada on-line em cinco idiomas e espera-se que seja a declaração mais radical do todo-poderoso pontífice.  Em uma encíclica sem precedentes sobre o meio ambiente, o pontífice deve argumentar que a exploração dos recursos do planeta pela humanidade cruzou os limites naturais da Terra e que o mundo enfrenta a ruína sem uma revolução nos corações. e as mentes. A mensagem esperada, que será enviada aos 5.000 bispos católicos do mundo, será publicada on-line em cinco idiomas e espera-se que seja a declaração mais radical do todo-poderoso pontífice. 
A palavra "globalização" significa exatamente o que diz. É o processo de transição do mundo em um governo global. Os líderes religiosos estão desempenhando seu papel nesse grande engano.   A palavra "globalização" significa exatamente o que diz. É o processo de transição do mundo em um governo global. Os líderes religiosos estão desempenhando seu papel nesse grande engano.  
David Rockefeller disse que uma "crise global" teria que ocorrer antes que as pessoas do mundo estejam dispostas a aceitar uma Nova Ordem Mundial. Quando a economia mundial sofreu um dramático acidente em 2008, os líderes mundiais mais uma vez proclamaram a necessidade de uma Nova Ordem Mundial com controle financeiro global.   David Rockefeller disse que uma "crise global" teria que ocorrer antes que as pessoas do mundo estejam dispostas a aceitar uma Nova Ordem Mundial. Quando a economia mundial sofreu um dramático acidente em 2008, os líderes mundiais mais uma vez proclamaram a necessidade de uma Nova Ordem Mundial com controle financeiro global.  
Como o Papa Francisco demonstra, a mudança climática e o engano do aquecimento global são agora o método preferido de alarmismo da elite mundial, à medida que buscam guiar a humanidade para mais perto do governo totalitário unificado.  Como o Papa Francisco demonstra, a mudança climática e o engano do aquecimento global são agora o método preferido de alarmismo da elite mundial, à medida que buscam guiar a humanidade para mais perto do governo totalitário unificado. 
De modo perturbador, os líderes religiosos do mundo também começam a se unir para pregar com o mesmo hino, instruindo suas ovelhas a aceitarem os componentes do governo mundial da Nova Ordem Mundial.   De modo perturbador, os líderes religiosos do mundo também começam a se unir para pregar com o mesmo hino, instruindo suas ovelhas a aceitarem os componentes do governo mundial da Nova Ordem Mundial.  
Caso você não soubesse, os líderes mundiais de várias comunidades religiosas pediram a união mundial em uma mensagem em vídeo publicada na semana passada.  Caso você não soubesse, os líderes mundiais de várias comunidades religiosas pediram a união mundial em uma mensagem em vídeo publicada na semana passada.   A chamada para um governo mundial, liderado pelo Papa Francisco, o aiatolá Al-Milani, o Dalai Lama e o rabino Abraham Skorka, é visto como um passo importante no caminho para a Nova Ordem Mundial foi profetizado mais de 2.000 anos atrás .   Os líderes religiosos do mundo se encontraram no dia 14 de junho para fazer uma declaração conjunta através de um vídeo que chama as pessoas para abraçar as idéias de amizade e união, para superar a negatividade e a divisão na sociedade.  De fato, a chamada ao governo global pelo Papa Francisco e outros elitistas ricos não tem nada a ver com a revolta de nações empobrecidas ou "salvar a humanidade". Um governo desse tipo garantirá a vigilância global, a desigualdade da riqueza global e um mundo corrompido pelos interesses que atualmente consolidam riqueza e poder em todo o mundo.   O segundo:   as religiões do mundo se unem como um prelúdio para a divulgação extraterrestre.  Dr. Michael Salla em sua página exopolitics.org escreveu um artigo intitulado As Religiões do Mundo se Reúnem como um Prelúdio para Divulgação Extraterrestre.   Os líderes religiosos do mundo se encontraram no dia 14 de junho para fazer uma declaração conjunta através de um vídeo chamando as pessoas para abraçar as idéias de amizade e união, e para superar a negatividade e a divisão na sociedade. Está disponível em 16 idiomas e tem líderes do budismo, hinduísmo, cristianismo, islamismo, judaísmo e outras religiões.   O chamado à unidade mundial é um prelúdio para a revelação da vida extraterrestre de acordo com fontes independentes trabalhando com o denunciante do programa espacial secreto, Corey Goode.  Cada um dos líderes contribuiu com uma declaração pessoal com o único propósito de criar este apelo conjunto.   O aiatolá Al-Milani aconselha as pessoas a fazerem amizade com seguidores de todas as religiões.   O patriarca Bartolomeu chama o mundo a "reconhecer a beleza de Deus em todos os seres humanos vivos".   O Papa Francisco e o rabino Abraham Skorka demonstram como suas experiências religiosas foram enriquecidas por sua amizade inter-religiosa.   Grande Mufti do Egito Shawki Allam enfatiza não se concentrar nas diferenças entre os grupos religiosos.   O Dalai Lama pede um aprofundamento da amizade espiritual.  O rabino Jonathan Sacks diz: "Uma das coisas maravilhosas de passar tempo com pessoas completamente diferentes de você é que você descobre o quanto você tem em comum - os mesmos medos, esperanças e preocupações."   O arcebispo da Igreja da Suécia, Antje Jackelén, salienta a importância para a sociedade: "Isto deve iniciar um processo que levará ao preconceito e onde nascem novos conhecimentos e esperanças".   O arcebispo de Canterbury acrescenta que "não é complicado, começa por compartilhar o que todos compartilhamos, que é o prazer da conversa". Também hoje em dia o anônimo grupo de hackers publicou um vídeo alertando o público que a NASA está prestes a revelar a existência de vida extraterrestre. E que apenas alguns dias depois um membro da NASA saiu para negar e dizer que a humanidade ainda está sozinha no universo.   Enquanto os líderes religiosos mundiais chamar no mundo para salvar a humanidade, nenhum deles falou de apocalipcis isso acontecer em alguns países africanos, onde é relatado que mais de 7,8 milhões de pessoas poderiam morrer de fome no pior fome registrado nos últimos anos. Uma fome sete vezes pior que a fome de 1984 que matou um milhão de etíopes chegará ao país no final deste mês de junho.   De acordo com o governo etíope e grupos humanitários, a Etiópia ficará sem alimentos para 7,8 milhões de pessoas que foram afetadas por uma seca severa.   Isso deixou milhões de etíopes sem comida e, de acordo com grupos de ajuda internacional, a ajuda alimentar e as doações não são suficientes para impedir a fome vindoura.   "Estamos em uma situação desesperadora", disse John Aylieff, representante do Programa Mundial de Alimentos na Etiópia, durante uma visita de campo a Warder, no sudeste da Etiópia, uma das áreas mais afetadas do país.  "Até o final de junho, temos alimentos que estão se esgotando em nível nacional, o que significa que os 7,8 milhões de pessoas que precisam de assistência alimentar humanitária na Etiópia verão a distribuição ser interrompida abruptamente até o final de junho."</content></item>
<item><url></url><title>Papa Francisco presta homenagem ao padre que disse ter "lutado" regularmente contra o Diabo</title><content>O papa Francisco visitou uma pequena vila italiana para prestar seus respeitos a um santo no 50º aniversário de sua morte.   Padre Pio tinha a reputação de lutar contra o diabo.  A aldeia na cidade de San Giovanni Rotondo, no sul da Itália, abriga o corpo de Padre Pio, um monge que se diz ter lutado com o diabo. Dizem que o monge capuchinho, que morreu em 1968, tinha os "estigmas" - as feridas sangrentas de Jesus nas mãos e nos pés.  Segundo a Reuters , Pio sabia o que as pessoas iriam confessar antes de dizer qualquer coisa.   O papa visitou Pietrelcina, onde o monge nasceu em 1887 e recebe cerca de um milhão de peregrinações todos os anos, e falou sobre a experiência do monge com o Diabo.  Papa Francisco disse:  Sua alma estava muito atormentada. Ele se sentiu assaltado pelo diabo.  De acordo com outros monges, a última vez que Pio lutou contra o diabo foi em 1964, onde o encontraram no chão com a testa aberta. Ele disse a eles que o Diabo havia “tentado riscar [seus] olhos”. </content></item>
<item><url></url><title>Jim Carrey surpreende ao afirmar que Donald Trump é um ''príncipe de sangue Reptil-Illuminati''</title><content>Por vários anos, Jim Carrey tem passado por momentos difíceis e profundos em sua carreira.   O ator é conhecido por sua personalidade extrovertida, mas desta vez ele levou a situação além do que se pensava.   Durante a festa do tapete vermelho Harper's Bazaar, em homenagem aos ícones do mundo, ele teve um momento de "loucura".   O repórter do E! News, Catt Sadler, estava entrevistando o ator quando ele decidiu imitar brevemente James Brown, de uma forma muito súbita.   . "Não há nenhum sentido em tudo isso Então eu queria encontrar algo com menos sentido que pudesse encontrar e participar isso, e eu estou aqui,"  Jim terminou sua entrevista estranho dizer .. "Eu não corrigi Não, eu só tenho coisas Não é o nosso mundo, não importa...? " Enquanto isso, o repórter ficou bastante desconfortável com as respostas dadas pelo ator. Fazendo uma cara de desprazer e voltando-se para a câmera mostrando seu descontentamento com a atitude da estrela.   A entrevista foi classificada no canal de TV como "bizarra"   Agora dias após essa entrevista novamente surpreendeu a todos ao afirmar que Donald Trump é um 'príncipe de sangue reptiliano-Illuminati'.   Esta é a nota:  Jim Carrey disse fãs e seguidores que Donald Trump não é humano, mas uma "forma de réptil - deslocando entre a forma humana e do réptil" e testemunhou a mudança na forma do presidente "na carne, antes do meu olhos e na minha opinião, como um aviso pessoal para mim. "   Falando a simpatizantes Galeria Assinatura Las Vegas, que celebra a sua primeira exposição de arte", Sunshower "ator cômico caiu dicas sobre tópicos enterrado em suas pinturas.   "Estou interessado no que está por trás do véu da realidade, nas verdadeiras estruturas de poder que controlam o universo, não estou mais interessado na fachada cotidiana, coloquei tudo o que conheço nessas pinturas. Carrey conheceu Donald Trump em uma luta de boxe realizado no Trump Hotel &amp;amp; Casino, em Atlantic City no início dos anos 90. Um ator de televisão popular na época.   Mas de acordo com Carrey, ele estava "evitando-o como a peste" porque ele testemunhou a mudança de forma de Trump quando ele chegou ao local.   "Donald Trump tem um longo rosto de réptil, um grande bico e suas escamas são de uma desagradável cor cinza, como a água do esgoto", disse Carrey.  Donald Trump explicando que forma mudou entre este Estado e sua forma humana "pelo menos três vezes" enquanto acenava, Carrey diz que ele também viu Trump mudar a forma como ele cumprimentou outros convidados da celebridade.   "Suas mãos tornaram-se as mãos escamosas de répteis, enquanto gesticulando objetos aleatórios adquiriu ele considerava belo ou valioso. Quando ele sorriu, seus dentes se tornou dentes afiados répteis e brilhava como punhais incrustados de jóias.   " Não era só eu. Não vou citar nomes, mas esses segredos são bem conhecidos em certos círculos, entre aqueles que sabem. "  Carrey diz que acredita que Trump mudou de forma cumprimentando-o como uma demonstração de força e uma advertência para não mexer com os políticos reptilianos dominantes Illuminati de quem ele é um "príncipe do sangue".   "Este ramo dos Illuminati, o ramo mais poderoso, vem da Baviera", disse Carrey, explicando que "a Baviera é a pátria ancestral de Trump".   Quando perguntado se ele tinha provas de suas alegações, Carrey disse apoiantes para "ver o que acontece quando essas questões surgem nos meios de comunicação. Repórteres tentam negar que eu disse estas coisas. Quando isso não funcionar, tente a destruir minha reputação ".  Carrey também disse a seus fãs e seguidores que os répteis illuminati "olham profundamente" suas obras para "decifrar seu verdadeiro significado".   "Há algumas coisas que você não pode dizer, mas você pode pintá-las, eu coloquei tudo o que sei nessas pinturas." "É uma hora da manhã, estou comendo peixe dourado e falando sobre reptilianismo com novos amigos, nunca me senti tão em paz ", disse Carrey.  O trabalho de Jim Carrey contém "tudo" que o ator e o artista conhecem sobre os governantes do universo.</content></item>
<item><url></url><title>''Experiências e eventos paranormais vêm de outra dimensão'', Diz cientista</title><content>O professor Bernard Carr é professor de matemática e astronomia na Queen Mary University, em Londres.   Ele estudou com Stephen Hawking e obteve seu doutorado em Cambridge. Não é um homem que inventa coisas para chamar a atenção, nem tem o hábito de emitir meias-teorias sobre fantasmas e extraterrestres feitos a partir de especulações infundadas.   Em uma palestra na Conferência Euro-PA, Carr explicou por que não devemos ser rápidos demais para descartar os chamados eventos paranormais. Carr acredita que há uma estrutura hierárquica de dimensões, muitas das quais não podemos perceber, mas que a consciência humana é capaz de perceber periodicamente os eventos que ocorrem nos planos de existência que, em geral, não podemos interpretar.  De acordo com o resumo da sua palestra:   "O modelo resolve bem conhecidos problemas filosóficos sobre a relação entre matéria e mente, esclarece a natureza do tempo e fornece uma estrutura ontológica para a interpretação de fenômenos como aparições, OBE [corpo experimenta], EQM [ experiência- quase-morte] e sonhos ".  Consciência é um conceito difícil de definir. Os filósofos vêm debatendo a questão há séculos. Os cientistas também tentaram formular uma explicação definitiva do que nos permite pensar e raciocinar como seres humanos.   A atividade paranormal raramente é registrada com precisão, mas alguns eventos foram relatados que nossa compreensão atual das leis científicas simplesmente não pode explicar. Em vez de excluir essas ocorrências, Carr recomenda que consideremos a possibilidade de serem parte de algo que ainda não entendemos.  A teoria de Carr supõe que, se esses eventos estão ocorrendo, eles provavelmente não estão acontecendo em uma das três dimensões que somos capazes de perceber. Se uma pessoa que existe em três dimensões colocar um objeto em um espaço 2D, ele poderá se materializar de repente para qualquer pessoa dentro daquele mundo que não compreenda uma dimensão maior.   Portanto, sugere Carr, o que pode parecer eventos estranhos e impossíveis poderia ser facilmente explicado se levarmos em conta o fato de que nossos cérebros são limitados pelo plano de existência com o qual estamos acostumados a interagir.   Carr disse:   "As únicas entidades não-físicas no Universo das quais temos alguma experiência são as mentais, e a existência de fenômenos paranormais sugere que entidades mentais têm que existir em algum tipo de espaço-tempo."</content></item>
<item><url></url><title>Viajante do tempo vindo do ano 2048 adverte que os alienígenas irão invadir a terra em 2018</title><content>Um homem foi preso depois que reivindicou ser um viajante do tempo que vem do ano 2048 e foi enviado a este tempo para avisar as pessoas sobre uma invasão alienígena que irá ocorrer em 2018.   Funcionários de Casper, Wyoming, EUA .US; Eles disseram que o homem estranho chamado Bryant Johnson, do centro de Wyoming, nos EUA, foi preso por intoxicação pública.   Oficiais disseram que encontraram Bryant Johnson às 10h30 na segunda-feira ,depois de receber vários telefonemas de vizinhos que comentaram que um homem alegando a ser o futuro, foi o ano de 2048, e eu estava lá para ajudar pessoas  Foi relatado que Johnson disse aos policiais que queria avisar as pessoas de Casper que os alienígenas iriam chegar em 2018 e que deveriam partir o mais rápido possível daquele lugar.   O homem estranho pediu para falar com o "presidente", que estava a cerca de 170 quilômetros a noroeste de Cheyenne, a capital do Wyoming.   Segundo a polícia, o homem disse que só podia viajar no tempo porque os alienígenas enchiam seu corpo de álcool.   Ele disse que o plano deu errado e que deveria ser transportado para 2018, e não para 2017.  A polícia disse que o homem cheirava álcool, e falou com um discurso levemente tortuoso, mas disse a eles: "Que os alienígenas chegariam em 2018 e que todos os moradores daquela área deveriam partir o mais rápido possível".   Os policiais não acreditaram nas exigências do homem e o prenderam por estar bêbado.   De acordo com um relatório de detenção da polícia, o homem não especificou uma data ou hora exata para a chegada dos alienígenas.   O homem foi levado para o hospital, onde causou pequenos distúrbios.   Depois de várias horas, o homem que disse que veio do futuro recusou-se a conversar com as enfermeiras e médicos do hospital e, em vez disso, insistiu em se encontrar com "o presidente".  Ele também afirmou que quando isso aconteceu, ele estava em uma "plataforma gigante", de onde ele foi transportado no tempo e chegou ao nosso tempo atual.   Depois de ser revistado, o homem chamado Johnson foi levado ao Centro de Detenção do Condado de Natrona.   Essa notícia causou um grande debate nas redes sociais daquele país, o mais cético de que não é nada mais que um alcoólatra vil que justificou seu escândalo com os vizinhos inventando a invasão extraterrestre.  Os crentes dos OVNIs dizem que pode ser um caso real, e eles dizem que é ainda mais estranho que este lugar onde o suposto homem do futuro reside como visto no mapa dos Estados Unidos esteja muito próximo do Parque Yellowstone, onde ele foi informado que Nos últimos dias, luzes estranhas foram observadas sobre todas as pequenas crateras em toda a área onde o supervulcão do Yellowstone está localizado e que, como sempre, essas pessoas estão sendo ridicularizadas pela mídia e autoridades dos EUA.</content></item>
<item><url></url><title>Mistério: Fazendeiro encontra 60 aves mortas sem o coração no Brasil</title><content>Pelo menos 60 aves, incluindo galinhas, patos, perus e gansos, foram encontradas mortas em um galinheiro no Bairro Alto, em Curitiba, Paraná, Brasil. As mortes em massa ocorreram na noite de terça-feira (27 de fevereiro), mas o caso cheio de mistério foi estendido até agora nas redes sociais.   O dono do galinheiro e os vizinhos não sabem o que poderia ter acontecido. Há dois detalhes que impressionam os pesquisadores: a maioria dos pássaros teve seus corações removidos cirurgicamente e praticamente não havia sangue no chão.   O incidente ocorreu no pátio de uma casa na Rua Marques de Abrantes, no Bairro Alto. Mas foi na manhã do dia seguinte que o dono do galinheiro encontrou os pássaros mortos. Os habitantes estão com medo. Apenas duas galinhas sobreviveram.  "Quando você acordar e ver a serra curral esta cena horrível. Eles foram dispostos em um círculo. Muitos tiveram o coração arrancado fora . Muito estranho. Se ele tivesse sido um animal abriu um monte de sangue na cena e não havia nada , " disse o morador Anne Caroline, para a banda de televisão.   "Ninguém sabe o que era e estamos muito medo. O lugar é cercado e tem nenhum sinal de roubo. Extraiu o coração de pequenos animais e ninguém ouviu nada , " disse Maria Aparecida dos Santos. Os moradores passaram a quarta-feira à espera de alguém para pegar os pássaros. Eles disseram que ligaram para vários órgãos ambientais e governamentais, mas ninguém apareceu. Assim, os próprios habitantes enterraram os pássaros.   Outro aspecto da morte misteriosa é o fato de que nem Santos nem os vizinhos ouviram qualquer ruído indicando a presença de uma pessoa no local. "As aves sempre fazem barulho quando as pessoas estão próximas a elas".   Alguns pesquisadores dizem que nenhum animal predador é conhecido por atacar sua presa usando uma técnica tão "cirúrgica" que envolve a remoção apenas do coração e do sangue de sua vítima. O foco de interesse deste "ser" é pelo menos curioso e desperta a suspeita de que não estamos lidando com um animal conhecido,</content></item>
</items>